史達寧真係吹大咗

個人薄，容易撞低
把握力差 唔識補射
剩係識標落底線接應傳中

等睇樓主燈到佢入波助攻

贏個12碼

中

Lm

死-6 刷入球=.=

有冇咁邪呀

反丁死返入你老母個閪到啦

史達寧

樓主好波

又-6絕殺左

樓豬迷丁

系

agger